林明禎著白色比堅尼慶祝30歲生日 優雅性感半個鐘過萬like!

大馬女神林明禎一向是宅男心目中的女神，想不到女神已經３０歲，今日６月１日是她的正日生日，她的粉絲不斷向她送上祝福，而林明禎亦向粉絲「回禮」，送上兩張充滿夏日氣息的泳照，不夠半小時已超過3000like，而林明禎今年最大心願是世界和平，她寫上：「今年最大的心愿就是世界和平再和平再和平 還有就是留言區想要滿滿的🎂」

睇錯白色林寶堅尼

第二張成個弱智咁

永遠都唔敢露對岩石波

假波假樣

假波禎

假波第一人

留名等睇d 傻尻hater話佢整個胸
唔抵得人地整得靚

好撚正式,唔覺假

已經有4 隻傻尻

30歲開始會老

佢整個胸

keep 得不知幾好

對波原廠保養KEEP得幾好

正

今年最大的心愿就是世界和平再和平再和平 還有就是留言區__ __想要滿滿的

佢幾時先肯將對波正面向鏡頭大大方方露「32E」呀第二張呢個姿勢呢個角度，a cup波都做到呢個效果啦

睇見都覺得硬

咁就30歲

永遠都無正面三點式

波型不嬲都係咁 係咪未見過波

未見過咁假嘅波

佢家姐ig有正面